由中大遊行至警總抗議警暴，有冇得諗？

89年中大學生曾經做過，對抗警暴，中大兒女要結集起來

點過海？